# Superquadra

O projeto contém as pastas necessárias para visualizar o código.

O projeto possui quatro telas prontas e não possui possibilidade de ação.

São elas:
    home - acessada por: localhost/superquadra
    home do usuario - acessada por: localhost/superquadra/empresa
    tela de cadastro e login não operáveis - acessadas por: home.
    
    
O projeto está em PHP no CodeIgniter + Postgre.

